[關於地下化] 勇武小隊肯接受全部小隊已被監視未？

其實由一開始講要地下化，要小隊化
我已經心知不妙
點解？我都開過幾次post講
就係同人地強項打
先唔講共產黨玩滲透、情報、監控有幾勁
就算係同普通警隊，佢地都係最識玩清地下黨
人地可以幾個月前就睇cctv跟可疑人物，跟足幾個月
無論你有幾有信心遮耳仔、反跟蹤，你真係以為你幾個月都冇人跟到咩？咪天真啦
所以我可以好有信心講，只要你係半個月前做過勇武，無論你係black bloc過定掟過火魔、裝過修，基本上你已經俾人釘緊實咗
點解依家勇武好似做唔到嘢？唔係因為和理非捉鬼呀你班on9，係因為人地黑警一早跟晒所有小隊，要暗殺嘅暗殺，要逼價要逼供，喺勇武做嘢之前就成隊抽起啦。依家你地勇武仲煽動緊屌和理非

認真面對，食個回力鏢先啦，不指責唔代表做on9嘢唔可以屌。其實地下化、小隊化，我就係覺得係好on9，點解？
1. 先接受勇武做緊啲地下化手法對任何警隊都係BB班，技不如人，實力懸殊
2. 活躍小隊俾人重點監視，俾警甴可以將勇武同和理非清晰隔離、管理
3. 抗爭門檻提高，清白嘅新血嘅風險都提高
1講撚咗
2就係所謂嘅和勇合一，你要做嘅係和理非用掩護你行動，而唔係自己地下化行到好前。和理非點解再掘到護唔到？因為你地下化、你小隊化，你做咗乜嘢和理非都唔知，之後你又叫和理非唔好捉鬼唔好割𥱊，其實變相係勇武自己同和理非行動隔離咗。喺警甴角度就係易咗分，開口牌就係和理非囉，以前玩嘅遍地開花點解搞到，傷害同畫面都好似勇武啲？搞到不反都唔出？因為幾萬人行，真係可以冇勇武裝修，依家？佢跟晒情報，一早知有小隊會做嘢，早一兩日就拉你丫嘛。靜靜雞贏定靜靜雞輸，我就覺得一定係靜靜雞輸緊。
3. 門檻高，先接受勇武小隊係俾人跟晒線，噉新血要入小隊就一係入俾人監視緊嘅現有小隊，一係靠自己啲天真反跟蹤開一隊比BB班更BB班啲小隊出嚟做炮灰。完

解決方法點？善用資訊。點解善用資訊？我地嘅優勢絕對唔係「地下化」，而係「地面化」，二百萬人全面地面行動，啫係咩？邊到裝修嘅，二百萬人都知，邊到火魔嘅，二百萬人都知，點整火魔，二百萬人都知，點整爆魔，二百萬人都知。點解噉樣有用？因為由一開始我地就實力懸殊，我地有咩精銳小隊都攻唔入人地，我地捱到今日係靠「人數」（啫係二百萬人每日死一百個都捱到2萬日），就只係噉。當初我地遍地開花俾人拉嘅人都多㗎，但參與到嘅人都多，縱使喺前面勇武嘅係冇經驗，一射催淚彈就散，啲裝係物資到拎嘅，但當下已經做到掩護嘅作用。依家？地下化、小隊化、靜靜雞，和理非出去就一隊隊black bloc拎晒私家裝出去，冇小隊嘅就冇裝。噉你想啲想升級嘅和理非點幫手掩護？你冇得話叫和理非拎私家裝出，和理非唔拎就係唔做嘢，一要錢，二去遊行會俾人封晒搜袋，三冇小隊black bloc咗之後唔知自己應該做咩。一切都係因為依家勇武同和理非之間嘅資訊流動俾「地下化、小隊化、靜靜雞」搞到斷咗，和理非再做唔到掩護嘅角色，或者係話，和理非依家只係可以被勇武小隊單方面嘅決定變咗做condom（和理非唔升級又出去預約俾人濫捕），而冇得由和理非方向做返主動掩護嘅行為（以前遊行完啲勇武去邊都有街坊跟到，依家玩埋避鏡頭，根本跟唔到。）

所以我嘅愚見就係，依家小隊無論整咩魔法，都貼撚晒止連儂牆又好，有咩行動要裝修咩都放撚晒上網。打開口牌DDOS先係二百萬人抗爭最大嘅優勢，而唔係話「行程表預約被捕」「地下化，唔好講有咩魔法，有咩行動」，其實政權係驚你講明喺邊到遊行，再靜靜雞打爆中資定係有人喺網上面發動一日全民用火魔爆中資？好明顯啦。中共驚乜其實講晒出嚟啦，你睇香港同中國分別就知，「資訊自由」同埋「恐怖主義」（其實講得啱呀，中共真係驚你200萬人都係恐怖主義）啫係咩？200萬人都話要裝修囉，200萬都話要整爆魔殺甴囉，佢地係驚失控，而唔係驚你真係有咩精銳小隊整到火箭炮定係有咩勇武係可以單挑贏到啲曱甴

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

最記得係之前連登帶風向乜都要靜靜雞 依家靜到乜都冇

茅塞頓開,但要做到呢個真真正正嘅和勇合一,我覺得需要大量的文宣令普羅大眾都肯做呢個cover。同時,而家啲人覺得經濟戰線比較有用,係咪同時都需要宣揚返街頭抗爭嘅重要性？
拋磚希望可以引到玉

push

而家連臥底都唔洗出就知mark好曬 唔洗即場捉

狗隊認真玩情報主導，你冇受過專業訓練，係冇得同佢鬥

我覺得樓主有道理

拉咗6500人左右，事實一定係冇咗一批前線手足。仲未計警隊一定有人24小時睇cctv追翻晒 “活躍份子”出黎 ，依家對我地的確係好不利。

tui

我地嘅優勢絕對唔係「地下化」，而係「地面化」，二百萬人全面地面行動，啫係咩？邊到裝修嘅，二百萬人都知，邊到火魔嘅，二百萬人都知，點整火魔，二百萬人都知，點整爆魔，二百萬人都知。點解噉樣有用？因為由一開始我地就實力懸殊，我地有咩精銳小隊都攻唔入人地，我地捱到今日係靠「人數」（啫係二百萬人每日死一百個都捱到2萬日），就只係噉。

由六月中已經開如講，一面遊行，同時同一地方一面抗爭先係對兩者雙方最有效最安全，不過垃圾兒登神探/軍師，都依一刻都唔明

Up

Peter俾料 情乜春報主導
佢要屈你乜差都得

佢有幾多人手可以做

最麻煩係香港其實好多cam
藍店你會爆cam 但中立你地唔會搞
要睇cam捉你幾個人好易

推

所以大家都要確立心態，每兩星期一次地區大遊行掩護比勇武落手

Push

靜靜地輸

和理非都要有心理準備， 1月1既情況應該會經常出現。不捉鬼，每一次遊行都係抗爭現場，我地係打緊一場無形既仗

同意 推

輕輕一推

樓主講得有道理 推

靜靜雞贏變左靜靜雞靜

pish

唔好太高估自己

沒有普選 唯有獨立

首先要blackbloc
現場太易分

阿sir想開po嚇人？

Sorry 唔同意

Tldr

嚇人post

咁係因為你未地下化就浮左上水啫
關地下化乜事

其實不嬲都係1月1咁，我估只不過係1月1依d有班平時冇關心開，口講抗爭既偽和理平既泛民偽抗爭者出黎捉鬼，其實捉鬼有可能係泛民糾察黎（見到泛民係捉鬼之後第一時間鋪天蓋地割席）

自己睇新聞
又捉一隊大專生

收皮啦
毅進仔醒得去邊

和理非人數掩護個陣又捉鬼
我屌你啦

請問係勇武手足想地下化架咩 比人捉鬼 但係你屌番勇武

明明只係講唔好自爆 點知比人帶風向乜都唔好講
政府咪就係乜都唔好講 睇落冇事咁
D人真係唔撚用腦

👍🏻

認同 樓主
所謂嘅地下化 只係間接自殺
以我地嘅經驗 唔會暪到黑警
只係係暪住二百萬嘅手足去行動

舊人不斷俾狗捉 俾狗殺 無人知
新人點入隊 無人知
勇武比以前增加得小
其中一個原因我覺得就係因為"地下化"
狗捉人速度 遠遠大於 手足變勇武比例

我指會向遊行人群擲TG ，就算係民陣搞既大遊行都會食TG,大家都要做好心理準備。

和勇合一唔係得把口講，齊上齊落呀要

對

多謝樓豬意見
唔錯

睇到好尷尬。。。

1月1擲tg關捉鬼果單咩事？狗要擲就擲要有原因？警暴有冇原因呀？

話遊行裝修搞到狗會擲tg既on9根本就活係平行時空入面

贏記一定要大大聲

推咗sor

我見遊行都仲係多人
但黑衫就冇以前咁多
保護得冇咁好

有道理
其實好似七八九月地區性遊行真係最有用
但大家真係要肯岀黎

其實係咪應該要買二百萬set一樣既衫褲
先係真正既black bloc...

明顯五毛操作啦
唔好再跟五毛起舞得唔得
明明我推嗰陣用呢張
好清晰

跟住勁少人用呢張用第二張
覺得有啲怪
因為我係咁用呢張冇咩人跟
有啲驚又被人曲解
因為幾乎全部文宣對家同真心膠都會曲解
以使文宣無效化

明顯講清楚點解就好好明

而家就變成
咩都靜靜雞
同唔好靜靜雞
係度玩。。。

即係你呢啲不清晰留言做成。。。

你又啱wo

屠龍

你既做法仲可以令更多人變勇武

Pish

其實地下化係講緊麻包袋or above
自問做唔出既就唔該乖乖地上返地面
裝下修扑下玻璃唔洗地下都做得

樓主想黑警一次過大圍捕勇武派
唔靜靜雞整武器唔通出街先慢慢整

地下化令到一D冇組隊既人完全唔知點，好似冇左方向咁
再者，講左咁耐
如果地下化係成功，就會有成績
吹地下化不如吹全民勇武

你個假設係和非會幫手而唔係見到狗就走

其實你幾耐冇出過黎？

唔好話買料 由你租地方開始可能已經有人報串
見你一個男人租咁大地方 成日有年輕人出入
已經好可能畀狗監察緊

你講明邊度有火魔。 我放便衣落去跟住點？ 和你shop果陣咪係咁。

要廣大市民的道德觀念再調低先可以接受到

我無出過一唔夠人講就問人做左咩。 智障

本身只係叫人唔好自爆 點知去到依家連有咩事發生講都唔比講
政府真係多謝你幫手降溫

靜靜雞實係被曲解得最嚴重既神獸
走佬就話靜靜雞啫
行動都靜靜雞
係咪冇聽過點解中國冇恐怖襲擊個故仔

我由一開始屌到直家啦 冇人聽姐
根本係有人淆底獸唔想比人拉
就一直想人地下化唔使出來

問你就答啦
答唔出就話人唔夠人講

寫到1999

咪靜靜雞輸囉

靜靜雞原意無問題不過被五毛扭曲
就好似不割同反大台咁, 而家講兩句都被屈大台屈割席

五毛就係將一D本身良好既抗爭意念極端化再加以扭曲, 製造分化

有道理 地下化的確係提高左門檻
曾經好似學校新入學咁
個個本身冇隊冇圈子，新人好易融入
所以好多和理非轉職勇武
但而家個個好似學校升曬班咁 勇武有曬固定班底
同時因為對家滲透 收新血越黎越高風險及壓力
亦因為地下化，新人好難知可以去邊到幫手
所以回歸基本未必係壞事，只要盡量避免不必要既陣地戰

唔係指摘任何提出地下化既手足
唔試過地下化唔會知地下化有咩要改善

又黎 打開口牌就係重兵圍補 和好 武好 基本都有監控 做到咩野係時間同經驗 你叫二百萬人打間鋪？ 好多人今日都未認同呢種裝修行為
612。71。成功係有共同目標呀 我做狗 實比你整爛藍舖 之後再圍你 又拉多幾百個

諗清諗楚啦

五毛就係將一D本身良好既抗爭意念極端化再加以扭曲, 製造分化

次次遊行都拉幾百個 勇武跟埋去實中啦
如果黑警鎖定咗目標 咁更加容易捉到勇武

其次連登點講不捉鬼都好 連登只係少數
現實中總會有啲左膠接受唔到而捉鬼
勇武行動可能會因此受到唔同情度嘅影響

我講有 你又問我證據。 同證明自己無叫雞一樣無聊。 你講下和理非點解會幫手頂住班。 而唔係走左去先啦。

又玩麻痺呀?呀sir

下，上次中環冇臥底？

拉

最癲係有人真係比人洗左腦 冇自己分析能力

一講你網上講定地點。 我廿四小時放便衣。 而家香港狗唔夠人。借埋大陸公安都得。 你叫一百個地點 一百個地點都可以有便衣。

每次大遊行都係和理非掩護勇武走
唔係1/1 400人被拉全部告唔入點黎？
和理非見狗走係冇係現場既人先講得出

輕敵咪洗屁股囉

唔係好明
咁高調話會爆咩同埋裝修啲咩會有用嗎？
一嚟都會有越來越多便衣
二嚟隨時不反都攞唔到，到時人數都唔會多

唔好咁高估和理非好啲

有勇氣玩菠蘿都仲會輕敵？
狗自導自演就真

掩護走呀。 我去鬧市都掩護到啦。 而家要掩護裝修呀。 掩護行動。 有便衣狗拉人出椒果陣頂住班狗呀。

又啱喎

呢d先係人話

裝修果陣有幾多和理非去開遮。 咪又係black block 開遮。

根本大把人提過佢地唔好搞地下化
但班人只會回你唔應該再送頭，唔好再浪漫主義
其實最撚浪漫主義嘅人就係佢地

寧化飛灰不作浮屍

你個名好得

有冇勇武都好都會繼續五大訴求

如果係真勇武嘅睇到呢篇真係得啖笑同時心寒，連登已變質，被滲透果然所言非虛。呢頭亂捉鬼捉撚錯，個頭仲叫人和勇合一，樓主你收檔啦。仲有你憑咩指示勇武做嘢？

你活係平行時空？冇不反都出既遊行自727已經係咁，你on9定智障呀？

但照樣可以有狗跟到實

勇武無和理非Cover 同小朋友玩廚飯仔一樣幼稚
除非你自認智商超班有好高犯罪技巧

不過無人知又無和理非既情況下
政府可輕輕鬆鬆幫你打上恐怖分子既標簽

永遠 人民既力量都係在於人數

突破盲腸
感謝樓主

好同意
而家靜靜雞到乜都冇

其實靜靜雞原意係理大果陣驚人講逃生路線 之後就一直靜到依加 好多人連發生緊咩事都唔知 靜到斷哂線 真係中哂伏
之前聲勢咁大就係因為咩都一齊做 無參與勇武既想加入又可以即刻join而唔係固定一班人咁去做

成日裝修嗰陣揹埋啲五顏六色書包，又掛吊飾，對鞋又易認，有啲求其個戴口罩就好興奮一齊裝修，我都搵到你啦

和理非點會接受到玩菠蘿

以往開花都係可以幫到唔少勇武手
一邊遊行一邊堵路裝修都仲得
而家又唔知點解無人搞開花

明明開花先係最撚大威力既活動
我係油尖旺呢啲位開都搞死班大財團啦

相信勇武自有判斷 真係唔好再教勇武做嘢 做埋哂啲冷氣軍師 網上鍾馗

和理非連暴政都接受到 普通菠蘿點會嚇親佢地

首先 要解釋cctv既問題
要做到無監察化都幾難

土製菠蘿唔穩定
67暴動都試過炸死小朋友
和理非唔割？咪玩啦

727果次有721 事件加持同埋狗仲未亂咬人
客觀嘅結果嚟睇，有不反嘅遊行會多人過無不反

但係呢個唔係重點，重點係樓主話要好高調咁講明二百萬人去某地點裝修定唔知做咩
我就唔明點解要咁做

你做乜9
大把和理非有black bloc啦而家
唔通著到五顏綠色仲走埋去開遮搏拉？
話撚左你冇出過黎

其實我都有一條屎橋, 可能會幫到手足
不過唔可以公開, 又唔識人
都唔知點算好

調轉左
應該係大遊行時順便裝修
而唔係號召200萬人去裝

1月19日中環見

次次一拉咗啲同極端武力有關嘅人/組織，就會有班人出嚟話係鬼
你話策略性老屈警方我都算，但好明顯有堆根本係真心膠，真係信乜都係鬼做
老實講一拉咗人一上法律程序就見真章，好多背景資料都會公開
有幾多人真係會肯承受坐監嚟做「鬼」，真係收咗大筆安家費？

即諗返轉頭，係由大埔廠房單嘢已經係咁，乜都諗咗陰謀論先，有理冇理割咗先

老實講啦，由一開始勁多人出嚟示威，到拉咗勁多人，收窄到開始少人，就自然越嚟越易查，呢個唔係common sense？點解唔肯面對

所以你真係活係平行時空，7月到十一月有邊幾次有不反，一樣咁多人

樓主講係人數掩護勇武做野，根本一路以黎最有效係咁做

8,9,10月, 大遊行, 遍地開花
一堆和理非blackbloc cover, 唔係指明裝修邊間, 成個彌敦道咁長, 又多示威既人, D 狗當時係難拉

睇到呢段即刻冇睇落去

地面化=一抽抽收皮，一次至少死過百件
地下化=每次幾件

自己諗

推 要多返文宣

大遊行你點用菠蘿呀ching

一日d人想所謂不被捕不流血
一日都哂氣

其實而家警察見到咩屍體都話無可疑
如果係啲警察屍體係唔係都無可疑

大致認同樓主，除咗有關屌和理非嗰班人既真實身份，我就覺網上愈兇狠既人，現實愈碌撚

up

勇武快d洗白轉和理非

BB 班和理非轉勇武（地下化）
之前未勇武過的
遊行先出黎做野

Rotation is they key
有無打fifa ga

點解一堆正常野講完，可以得出錯誤嘅結論？

小隊化係你做野時必需咁做，因為好撚多人唔係勇武。
一個地區開花，其實得幾百一千人左右，其中仲要好多係black bloc嘅和理非，結果又係做野嘅俾人跟。
如果按照樓主思維，其實全民勇武已經解決問題，200萬人全部拎架生入武器庫，政權都已經推翻左，仲裝乜尻野修啫

講到大遊行做野，有和理非cover就唔會俾人跟縱？

唔好再拎200萬人打飛機ok? 裝修其實係要兵力，拉左一個就一個，美心吉野家執左幾十間鋪，贏未呀？ 有200萬人抵制所有中資，仲使撚裝修咩

講得好ideal
但現實係九成和理非唔肯進化
佢哋有一條界線限著犯法嘢唔做 (依度先唔深究點定義犯法嘢)
或者先從點樣全民勇武會有效啲

其實我覺得都係要戰略文 六七八月嗰時有好多 每人有角色 預備好先落場 嗰時先有短時間咁大嘅進化

totally agger

從來我地都需要傳媒影住班狗，地下化小隊化唔會夠對抗

你地諗住周街擺殺警呀？
乜唔係用黎炸政總炸警總炸中聯辦炸禮賓府架？
殺警駛撚用炸彈

出嚟先組隊同組隊先出嚟 覺得邊個可以有多啲人勇武

地下化係必須，浮面一定死得仲快
同埋唔好俾籍口和理非啦
好多心態上都唔進化
勇武唔係一個動作，係一個心態，有幾多人係有呀？

呢個argument事實係成立既

和理非唔blackblock先搞到要地下化wo
成街blackblock洗鬼地下化？

一定冇7成 1月1你有出就知

推 但前提係要保護到勇武身份同安全

警察唔值得殺 鄧炳強值得殺
藍絲唔值得殺 建制派值得殺
幾時先可以對準根源 中？

但係事實上執行上都有困難
唔係咁多人有覺悟去預定火魔地點參與抗爭衝突

我心態純去幫人救人帶得走一個係一個
但係知道身邊既人甚至連落場都會擔心
呢個都係實務上既限制

7成和理非black bloc?
我一月一black bloc行都比人睥喎大佬

地下化小組化唔係叫你哋玩泥沙,

地下化小組化係禍必及, 重點打擊警暴同共匪狗官, 以暴制暴!

其實要一直開花 等班狗做唔切
一直要有勇武做嘢eg 8 9月開花 過陣時捉嘅人少個e排好多
班狗都冇時間抖
總結: 隨機開花

除左跑快線既都唔係blackblock，著件黑色唔等於blackblock wo，全身先計wo

7成後生blackbloc就有可能係既

樓主都有道理

推
和勇都要練跑練體能，
不再地下化，
推多啲行動 Post，

唔好靜靜雞

所謂「地下化」只係班冷氣軍師期待有人會自動賣命幫佢殺狗

有用post, 推

無呃你 係咁比中坑打量我都好撚無奈
可能一兜友比較奇怪掛

基本上全民blackbloc嘅話我地勝算已經高咗一半，可惜咁簡單都做唔到，仲係度吹要全民勇武

再地下化落去真係地核化 地下化之後個個都以為有人做 點知見少咗人做 就越嚟越少人做

好多人話區選之後靜左，其實靜左唔係因為區選，係因為 1118 傷亡慘重 靜靜雞同地下化我係唔同意，因為本身今次運動成功就係因為和理非、勇武、記者、FA 全部出晒，地下化只會地下化左勇武，無左另外 3 者保護變相更危險！！

邊度有和理非blackbloc，睇過，blackbloc唔係淨係帶個口罩著黑衫

大部分都同意嘅
主要係因為poly啲狗圍點打援傷得太甘
大家先諗轉mode

最主要嘅問題係地下化令和理非進化唔到，而單拖勇武唔敢出

可惜勇武唔上連登

多元化抗爭，現實版GTA

練跑練體能，兄弟爬山

我嘅意思你高估咗和理非
好多只會大遊行先出
進步空間好有限
你喺疊馬個陣做嘢
佢唔會諗掩護你
係認為你係狗陷害佢地行唔到落去

講得岩 推

agger

1月1其實有做野嘅人係咬撚左...告非法集結同攻擊性武器，唔好講到咁輕鬆
仲有 知唔知點解要濫捕，因為爆電話拎資料易好多

反正核爆都唔割，我專重每個人做法
但我相信好多勇仔都比人跟緊

唔理其他
但新勇武唔知點入隊呢個係真
地下化好難做到感染同吸納

成日有堆極端撚回覆
叫你唔好靜靜雞 不等於 公布所有行動
叫你組多啲新手 不等於 叫你solo不組隊
自己識取捨中間平衡點可以嗎？

樓主想講嘅係要用盡曬"所有人"嘅資源
愈行地下化"人"嘅資源同渠道就自我限制
因為香港人最叻就係智慧同資源呀
適當時候可地下化 適當時候上地面
咁先叫做保護緊自己

你哋繼續水人去遊行裝修囉。

靜靜雞同地下化咪搞到而家場運動就完咁囉

咪就係冇人地面化先地下化
而家又轉變番啦 頂

你地覺得地面好 即管做。 慢慢同狗玩拉鋸。

咁多字原來只係last一句最重要:200萬人都話要裝修囉，200萬都話要整爆魔殺甴囉，佢地係驚失控，而唔係驚你真係有咩精銳小隊整到火箭炮定係有咩勇武係可以單挑贏到啲曱甴
即係全民皆兵，和理非-勇武融合，不用勇武小隊而係200萬人大隊。
小隊易比閪警逐一擊破係事實，但有D情況又真係淨係可以同信得過既人傾同夾先得，呢樣野點解決??

0119

我乜都冇講過

地下化一直係和理非講
之前有得拒絕咩？

你同班唔講道理既人講道理, 有撚用咩
唔係俾人屌分化就五毛etc
個個都好似你咁諗, 就唔會咁多on9問題出現

點會全部跟到
我身邊所有勇武完全無事
返支那比人燃完都無事

唔好講太多挫士氣野
本來我唔想講出來但見連登太多放負燃
勇武數量唔係你想像咁少
高峰期有幾萬個

無話要佢地打
但black bloc呢？
事實真係好少人全黑包耳仔
做唔到掩護效果
物資組派面巾都唔多人敢拎去戴個吓sad

如期話地下化不如話深潛化比較貼中
過左理大中大一戰完氣大傷
都未回好氣只能進入地下活動
但長期監視下連整武器都有困難
點出去搞地下行動
之後只能深潛一樣野都冇再做到等一件大事行返出去

半年前聲大大嗌end game嗰班獨派去晒邊？
又話自己有隊兵有架生
到頭來人影都唔見隻 得返班中學雞做衝衝子
真係好撚無良心

真

地下化咗 和理非真係掩護唔到
風險提高到比捉鬼一樣咁高
條街周圍都係cam
行動前中後 都好易比人捉到

黃店被爆 冇捉過人 絕對係popo 嘅不作為
而唔係獨自行動真係work

時而蒲頭 時而龜縮 不二法門

唔關事
再進化就會係另一樣野
以香港民情黎講，去到呢個階段仲要一段時間

岩牙
最緊要大大聲咩都攬上身
話自已咩小隊係邊頭蒲開
咁樣俾個個都知你係邊個就最安全啦

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

睇過晚吹罪光燈講過下d狗點破案
其實係黑警有無限資源下係乜都查到
好多時d犯以為自己有哂計劃好醒
但佢地可以都見過哂
對黑警黎講只係bb班
仲有d跟蹤喬裝狗真係會搵d好唔起眼既人扮
有大眾臉肥佬師奶樣
入世未深既中學生邊有咁易鬥得贏

地面化

agger
積極抗爭者係有好多，應該集思廣益，各種類型抗爭都要進化。
大型遊行及陣地戰可能數字上好多人被捕，但體能好嘅真勇武係冇咁易被捕。而且畫面上易上國際，黑警濫捕，惡行激起民憤，抗爭氣氛唔會靜落嚟!

其實我覺得....出得去既真係會不分和勇
從來被分化既都只有係屋企上住網遊行同LIVE果班
希望你地都一齊出來,講真只要識睇氣氛同留意撤退時間轉場, 永遠唔會比狗拉到的。
(純經驗分享, 連哨都做埋, 咁耐身分證都未比狗查過)

重點:
(1) 真係唔可以賴死一個地方
(2) Be water去旺角搞搞, 每10-15分鐘內轉移位置,
(3) 開花既「開始多人」係警號, 手足既RB永遠唔係幫你地打陣地, 而係buy time比大家散去第二度
(4) 真係要因應體力, 適當時間要同手足互相掩護變返街坊飲飲食食捧黃店團,順便回復體力
(5) 真係唔可以怕醜, 同路人頭幾句搭唔到嗲都好, 你幫佢地擔遮, 佢幫佢地睇水,佢又做下野你又做下野咁, 唔需要太多默契
(6) 有手足被扯住, 真係唔好掛住走, 馬上扔狗汽水/雀巢咖啡啦
(7) 好重要: 怕死就咩事都戴手套啦, 係都要督手機就買有得督到手機果種囉, AEON好易買, 又保暖, 怕乾就查完CREAM先戴就OK啦

我只係覺得地下化之後
明顯將出開黎同冇出開黎既人分開左
等人覺得上前線既門檻提高左
咁樣係違背全民勇武既概念
現實小小資訊跟得貼既人已經小
而家肯上既人更加小
根本冇地下既本錢
你可能會話唔上既其實點鼓勵都冇用
但而家開行動post未必係出開/有小隊
咁變相D人又唔信行動po
每次都有一種出完就散
全民和理非等人靜靜雞贏
事實上果次行動又可能根本冇小隊出

Isis夠地下化未 咪一樣俾美國打到變野人
同無限資源既政府玩地下化 玩唔過
你話中共國力弱到滿清咁就話者

仲邊有200萬

人數係優勢？所以任比警察濫捕，跟住被消失？
差佬係咁撚勁跟哂所有勇武線，就唔洗拖長黎打啦撚屌。人地歐洲有哂情報局，都防唔到孤狼攻擊啦，地下化左既小隊減少被捕人數先係王道

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

覺得有道理

on9

警隊有team同部門專搞情報

CIB，CCTVB同好多港產片都有拍啦

講左好耐，口都臭，全民皆刀呀。

佢呢招反其道而行係幾勁

但要和勇好團結先做到

一低調就合作唔到，因為大家唔知幾時做野

你估如果開宗明義話要勇武
會有幾多人出？
我好想知

200萬人都話要裝修囉，200萬都話要整爆魔<---

其實就係因為做唔到以上一句野先要地下化咋大哥，如果你好似電影黑鷹十五小時同班加西的無名英雄咁圍班差佬，佢地實驚架。

所以需要海外基地
目前香港需要一個用於情報收發，培訓人員同物流中心概基地

地下化呢點係無錯
只係道高一尺 魔高一丈
POPO宜家係有成個國家級力量玩情報主導
除非所有小隊玩飛鴿傳書，唔係總有方法track到
加密與解密一直都係成本與效益概問題
宜家係國家級力量集中哂係香港呢一個細地方到維穩
咩秘密支那都會解到出黎

要應對呢種情況得兩條路：
1. 被動地等外援
基本上睇美國果邊想點，但既然果邊想香港人乖乖地玩選舉
咁即係暫時無望，最少可能要到香港變東突/十月革命匈牙利咁班左膠先知醒
2. 搞海外基地，擴大戰線
呢點係暫時可以做概事

要人做情報管理去誘導和理非都好重要,人係透過情報做判斷,有啲位係需要進擊,但現場好易睇到和理非係企左係度,點樣運用企係度的和理非先係重點,透過比情報,甚至fact check 埋比佢地,去推使佢地行為好過淨係在現場大聲屌人,因為有啲野得你先知,你應該令到大家都知

當200萬人都裝修甚至_人（唔好話200萬，20幾萬都夠），呢個就唔係罪行，就算不斷點比政府同TVB扭曲，都會係義行。

四隻便衣狗捉人都無人上前幫拖 講咩二百萬人地面化
要破窗 勇武小隊要係 有人被便衣狗郁手果下先打破窗 引到旁觀既人上前
而不是 第一個出手被人埋伏

反埋伏佢 以上

其實勇武小隊同地下化小隊係兩樣野黎，真正地下化嘅小隊係唔會做地面野的。因為佢地好明白行動機會只有一次。所以只會係一次機會入面全力一擊。

Yes Sir!
Thank you Sir!

最大問題係好多人都係人云亦云冇判斷能力
講撚左咁耐唔捉鬼都仲捉
有人起哄就有人圍觀
唔好話左唔左膠捉鬼
分分鐘係班狗出黎捉鬼都唔奇
基本上每個崗位都有可能有鬼
副作用大過效果
捉黎把撚

Sad but true

點都唔會割
但勇武一定要小心

贊成和理掩護勇武，但係吹雞有d難

勇武可唔可以俾和理非遊行完先
or
勇武可唔可以唔好遊行一開始就set rb

上面兩句嘢熟唔熟口面
仲記唔記得當初轉地下化嘅其中一個理由係咩？
係咩原因做唔到真正嘅和勇合一？

知唔知點解係咁叫你地下化？

因為輕鬆分割和勇 和理疼從此不用付出 輕鬆拉

經常吹雞 聲東擊西 打嘴炮 幾次假先離一單大既真野
咁樣消耗狗力係好 打遊擊係好
但手足 香港人都會麻木 無耐性 唔再出離
要比香港人知 出離行街鳩企 雖然會有幾個路人/手足被咬 但其實係幫緊下次既大行動鋪路

另外最大問題係 手足都一樣分唔到行動真假
出左去既 唔夠人就會比狗咬
夠人唔夠人既情況 要有個好清晰既指引 去避免傷亡
啲狗一定亂鳩咁捉人嫁啦實
所以直接啲講 行動指引係要 少人果陣 盡量令比人捉既 唔係手足 而係路人
同埋玩到咁上下 就算係路人比狗咬 對家都會扮手足比狗咬 唔比路人出離講佢係路人 去嚇和理非等佢地唔敢出

和理非點解會少左咁多 好老實 因為佢地知比起以前 多左好多機會比狗咬 無左勇武擋 或者勇武再無能力擋住
雖然勇武已經好偉大 香港欠佢地好多 但依個情況係事實

高汁，推一下

其實靜靜雞係要我地唔好亂咁同人地講我地做過啲咩

之前日日有活動
佢地冇時間睇
依家就大把時間跟

push 和勇不分先可以行到更遠，真係要明咩叫和勇不分，唔係淨係意識上

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

一早就講扮咩低調
低調到個活動無人知，肯定贏

推 係時候轉變戰略

啱呀

運動係時候收皮了
俾黑警統治

推
地下化=同專業嘅黑狗國安玩泥沙

一開始我都唔贊成勇武
冇錯勇武係會令到場面好壯麗同埋政府管治成本增加
但損失會極大，咁我哋何必推啲年青人去死呢
根本冇得同共產黨同埋叫做所謂專業嘅警隊鬥
如果話地下裝修都仲OK
在升級嘅話一定好快俾人起晒底

真一直唔明成日叫人地下化 其實咁樣仲危險

想要民主自由，我地必需內部先擁有民主自由

討論還討論，唔好屌

而家痴到popo扮埋大肚婆拉人

我都想講好耐，見到之前咁多靜雞雞嘅post，當所謂靜雞雞靜靜雞，令抗爭地下化，其中一個不良效果係方便黑警同港共包裝做恐怖活動、分離活動，甚至俾黑警做 black opt嘅借口。
實際咁諗，反正TG無可避免有鬼，靜雞雞定溶入一百人萬人裡面會安全D？
成個運動嘅宗旨係無大台，係 be water ，係和勇不割，但我哋香港人要進化到新芬黨同愛爾蘭共和軍呢種和勇相連同有大台方式，仲需要時間。
當然都尊重前線手足嘅決定，和勇相連，絕不割蓆，齊上齊落。

不嬲多傻鳩扭曲人嘅意思

最大問題係無得掩護
重甴部署 一有野拉咗先

講得幾好
靜雞雞比人帶風向帶到變地下化真係吹鳩漲

仲有樣嘢都唔好靜
就係爆料果堆
前幾日又有個咩彥霖roommate爆料話佢呀媽被自殺左
又係遮哂樣
咁咪即係預約被自殺

假如係cam問題，咁跟本就唔關地唔地下事，係睇班狗擺幾多力度去捉武勇手足。當然地面化，走當刻會易走啲。依家係明顯係情報問題，比班狗滲透哂

tuituitui

睇你點睇 我覺得屌緊和理非
如果真係做全民black block
勇武行事會方便好啲
At list有:共同承擔責任嘅準備
而唔係勇有勇做 和有和花生咁

迷戀勇武嘅要醒下

啱啊 支持全民皆兵

而家咪花生睇地下勇武一個一個咁比人拉囉

責任轉移哂

真 地下化又唔係做啲乜
還原基本步當時612 71又有小隊咩
跳返出個圈睇 地下化就係狗畫比你嘅圈
要勇武孤立

知唔知唔自爆同討論邊到有事發生係2樣野黎?

扭曲到要乜都唔講 有事都叫人唔好講
話邊到比人裝修左都唔可以講

選舉之前任人玩咋

佢想既話靜唔靜都可以大濫捕架喇啦

全民black block 講左好撚耐
一句到尾
唔比人拉到>比人拉到>比人斷正
Black block和理非逃走-->成功-->繼續努力
失敗-->點都唔會比人斷正咁甘
可能仲有啲「好sir」想氹你 用我冇野講拖到走得
其實重點都只係大家有幾想成為一個共同體 一齊black block 一齊共同承擔勇武嘅風險
而唔係：我一直街坊look就安安全全行完就算

靜靜雞係比人曲解最嚴重嘅神獸黎

你係遊行裝修 你就係鬼

而家d 糾察仲狼撚過2014

乜撚都鬼

同意，一眼睇到晒

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

泛民......真心唔明點解咁多人擁護

推呀勇武宜家處境好危險

日日全民黑衫已經可以做到個意識形態
但轉頭又俾屌苦行 衫都唔俾揀

真心唔知大家想贏定想輸 要變革就一定有付出喇大佬

Agger

屌食藍店都可以係手足啦

仲同班左膠講經托7咩

和理非全面掩護勇武寶寶

認同地下化嘅限制同危險性。

但同樣地，政府就係要我地失控

樓主提倡嘅地面化全城勇武，都唔係一著好棋

全民 black block

開頭係靜靜雞係叫人唔好係公眾場所話自己點樣入game趕狗

有啲人就係一啲風險都唔想有，嗰啲已經怕咗冇再行，肯少少風險出嚟行嘅就要確保出到嚟零風險

我想講遊行裝修有好有壞
好：裝修
壞：有好多細路仔同埋老人家 佢哋好難同你一齊跑
陣間佢哋又頂住啲勇武 跟住又俾狗咬
開花
好：可以做嘢
壞；公開地點 有好撚多便衣

歡迎討論

好多人根本無呢個意識同覺悟

其實左開始靜靜地
只係叫人唔好再接受訪問
唔好咁高調

唔可以同步架咩
有需要時地下化 冇需要時按情況出
有咩問題

問題係就算唔玩地下化同小隊化，都唔代表就會全民勇武，唔係話呢個方法唔得，就一定另一個方向得，要明白之前都係因為面對困難至要轉地下化。

同意，明明多人遊行再邊裝修已經安全好多

agger，推

「佢地係驚失控，而唔係驚你真係有咩精銳小隊整到火箭炮定係有咩勇武係可以單挑贏到啲曱甴」
好似有啲道理

Agree 門檻高咗 難加入
推

呢個POST講出左, 點解全世界的反恐部隊咁怕孤狼, 即係獨行俠, 唔同其他人聯繫, 單獨行動, 行動如果唔即場被捕, 可以隱藏好耐, 無得追無得捉。

驕兵必敗

遊行裝修係咪一定得呢？
上次裝修灣仔匯豐咪出事

而且狗有機會

即刻中止遊行不反

共產黨驚失控
荒天下之大謬
中共由成立到而定，
用咗幾多場血腥鎮壓證明佢極權嘅決心
中共同香港警甴，最叻係殺人呀

問題係愈縮港共更加得串進呎
鬥唔係無得鬥
不過真係要轉型態

最好既轉型係更多成年人轉型行前
人數多班狗就已經唔敢好似依家咁玩

鬥唔一定係用勇武嘅方法呀
因為而家香港係行緊帝制你唔係真係有對軍隊起義基本上都唔可以用呢個方法

同意唔一定用勇武方法
選舉/黃色經濟圈/民間議會都係方法
但無勇武backup都係行唔通
和勇不分後, 呢點係下一個checkpoint要達到

唔關事
唔通前線好少成年人咩？
同你講最多唔係學生, 而係已經做左幾年野, 經過雨革概人先最多

目前勇武要考慮概係型態上概演變
資源上一定夠做低popo
宜家係需要一個長而穩定概基地
係以前叫民教總團/標局
講左咩自己諗

我唔想用和勇不分呢一個字眼最主要係因為我唔想再有啲年青人咁樣白白犧牲
當然如果佢哋諗清諗楚唔介意嘅我一定唔會反對兼且非常尊重
但只可以講冇裝備咁樣同警察打真係打唔過

睇你點定義白白犧牲
我完全明你所想, 所以先話宜家最需要一個基地

我就真係諗唔到咩基地唔會俾人起底
可能真係要有專業訓練唔好俾人跟蹤嗰啲先得
但個問題邊個去訓練你呢

出嚟打人嗰班唔醒,但坐office嗰啲高層好撚奸

差唔多夠鐘再開花?

邊個彩你

有$$就得

其實唔會話冇人，有好多次冇不反既遊行都好多人
但係多極都唔會上到去百萬級啦，因為終極和理非唔會出

問題係，而家冇不反既情況下，黑警一早怖好哂防，特別係起點查人咬人

所以聚唔到人呢個係第一個問題

721 831

同意 推！

好文,推,
而家咁落去只係靜靜地玩完.
啲監控咁足人口密度咁高既地方,
其實無乜條件比你地下化,
仲要既地下化講緊只係裝修死物(暫時)

反而係公開左，混埋一齊，更多人做到black bloc,
邊批裝修，麻包裝，甚至係打曱甴，反而未必咁準確估到。從而有機會可以做成一種壓力俾班曱甴，而唔係壓力全部係我地身上。
班曱甴/共產党就係識放恐懼係敵人身上。
我地係要識點張呢啲恐懼，起碼分番俾班曱甴
例如，班曱甴多樣武器好把炮？
再講一句你諗下：
一架曱甴車入面，架生連曱甴值幾錢？

不嬲都主張勇和合一，但係班捉鬼撚搞串左

其實地面一樣有野跟，一樣唔可以掉以輕心
不過地下的話，分分鐘唔駛跟，淨睇cctv都搵到

樓主知唔知點解和理非要做和理非而唔做勇武?因為和理非無膽做勇武既野

地下化=冇人掩護

按照樓主講法, 勇武手足應該要係件衫寫住勇武兩隻字俾人知

一個一萬人嘅勇武 team

就係無敵

實用VPN review ，請廣傳

Perfect Privacy —— VPN 中嘅 iPhone/ 速度最快/ 最貴

事先聲明，我自己就係用依間。
第一，Perfect Privacy 係一間 Swiss-based 嘅 VPN 供應商，瑞士法例對個人私隱嘅保障非常充足，規定公司必須公開如何使用顧客個人資料，再加上 Perfect Privacy 部分 關於 VPN 技術操作嘅部門於巴拿馬註冊，顧客私隱以及網絡信息都受充分保障。
第二，Perfect Privacy 嘅 zero-logging policy 確保你使用 VPN 果陣佢 server 唔會紀錄你嘅 log-in 資料同時間，所有佢server 嘅connection 都冇personal 野，即使政府搶鬼左佢個server，佢要查你都唔會查到。
第三，依樣非常重要，佢 host VPN 嘅server 係用RAM-disk server，所以資料唔會留底，只要一斷電，所有資料都recover唔度。
第四，佢好多額外功能，確保你嘅 internet connection 真正安全，包括muilti-hopping，即係一次過幫你reroute 四個唔同地方嘅server，加強track 你IP 嘅難度，同埋有kill switch，當你 VPN connection 甩咗就幫你熄咗個internet connection，依樣非常重要，因為有時 VPN 可能突然會有error ，跟住connection 可能會斷左，如果冇kill switch 即刻block internet connection，咁你個 IP 就會暴露，咁就bye bye。

———————————-

NordVPN ——抵玩之選/ 功能較少/幕後公司有𠾶𡆀

第一，幾多連登巴打推薦，三年方案大概甘幾蚊一個月，基本功能齊備，可以用黎登入其他國家嘅Netflix。
第二，速度雖然慢過 Perfect Privacy，但係日常使用基本上冇問題，加上佢嘅 server 數量超過 5700 個，透過分流可以保證速度唔會受爆server 影響。
第三，NordVPN 同樣有 zero-logging policy，但係佢嘅server 係有一般 hard disk 組成。

但係 NordVPN 最大嘅安全隱患係佢背後好大可能係由一間大型 data-mining 公司 Tesonet 控制，所以佢嘅安全性同對客戶網絡資料嘅保障性存疑。Data-mining 基本上就係透過不同技術收集同整理各種資料，包裝成唔同嘅package 賣比需要大數據嘅公司，基本上data-mining 同VPN，一個就挖資料，一個就係負責加密同保護客戶資料，有嚴重利益衝突。關於Tesonet 同VPN 之間嘅關係，今次簡單講一講，大家有興趣我再詳細講，因為真係好鬼複雜，簡直曲折離奇。根據網上資料，NordVPN 嘅developer, trademark 登記人, app signature 公司 同payment processor 都同Tesonet 嘅持有人, co-founder 同CEO 有關，NordVPN 嘅持有人亦都同Tesonet 有千絲萬縷嘅關係，部分有關人士亦都有洗黑錢紀錄。如果有其他選擇，建議各位唔好用。

—————————

Surfshark—— 性價比最高/ 功能多 + 快/ 真心jeng

第一，Surfshark 依家做緊優惠，兩年方案做緊一個月大嘅十蚊港紙，抵到爛，就算一年方案都係四十蚊一個月。
第二，功能好多，有kill switch ，有muilti-hopping，有ad-blocking，亦都同樣有zero-logging policy。
第三，速度幾快，根據官網，server 數量都超過1040 個，頭三十日可以退款。
第四，Surfshark 有經過第三方audit，同埋係 British Virgin Islands based，果度嘅政府唔會要求企業收集同上繳用戶資訊。

—————————-

Private Internet Access —— 母公司為 adware（即係電腦病毒） 供應商
速度正常，價錢正常，二十幾蚊一個月，zero-logging policy，US-based。考慮到母公司，corporate governance 同安全性存疑。有其他更穩陣選擇。
PIA 可以話係一間充滿問題嘅公司，之前CEO係Mark Karpeles 一個有詐騙前科嘅人，跟住就再比 Kape Technologies (之前較叫Crossrider，同時亦擁有Cyberghost 同 Zenmate) 收購埋。Kape Technologies 基本上就係專造mac 同埋windows 嘅adware。由一間放毒公司持有，其實都幾難說服人佢係唔受母公司影響，唔會威脅用戶網絡安全，就好似抖音華為同話自己冇受大陸干預咁。

——————————
ExpressVPN
眾所鳩知係紅底，唔講了。用緊嘅自求多福。

岩 推

呢個逆思維幾好
諗通左好多野

！

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

全民勇武，不過好難。

其實無衝突㗎喎

終於有人講出黎 ～

SIR

一早屌過靜靜雞 可惜推唔郁

搞返個 和理black bloc 日

值得推推
而家將所有野都「過份」地下化 反而有咩事發生都係靠新聞報出黎先知
同埋而家班狗掃檔既新聞越黎越多
幾多成老屈無人知 個個見到新聞都寧願話班狗老屈好過話自己手足有事
本來呢個就唔係割蓆或者分化既做法
但太多人對於個界線有太大差異

diu 依家真係要人無人
要突擊又多便衣
靜到乜鳩都無

政府派糖, 算係咁。
休息下啦。

又好似幾有道理

鄧小強領功了

神post！

阿sir，篇野差館打㗎？

叫停海濱音樂噴泉百萬人觀塘遊行

有冇搞手搞?
新一屆觀塘區議會已通過叫停，但民政署照去馬。

119和勇都要一齊出黎

所謂兄弟爬山，地面地下，各有各爬啦

一言驚醒

地下又好，地面又好，都已經比人完美拆解咗啦
地面咪大圍捕，地下咪玩情報，跟蹤

而家冇晒街頭抗爭就冇晒新聞，但我就寧願冇晒新聞，好過手足比人拉 比人被自殺喇

但係咪冇晒新聞就等於大家放棄呢，我覺得哩樣先係最重要諗清楚既嘢，一放棄就等於放棄晒所有手足

無論做咩都好，最緊要就咪撚放棄，依家最簡單撐黃店輕鬆做到啦 ，罷工又有公會搞緊 雖然我個人真係好想快少少睇到真。三罷

但打經濟變相好多中產又去番賺錢，放棄街頭抗爭，經濟戰要打幾耐？可以推翻政權？手足比人拉左要等幾耐先出到黎？

要有地下勇武隊
淨係玩快閃
咁黑警都無你符

同意，樓主都話啦，再靜靜地就會輸，點解近排多人話運動減溫都係呢個原因。

街頭抗爭係把雙面刅，用得好就好7.1咁，用得唔好 ，拉
得既拉，殺得既殺，冇話放唔放棄街頭抗爭，但依家真係比人㩒住打先焗住轉打經濟
但當然唔該唔好用打經濟呢來打飛機 因為為打經濟講緊係要唔知幾多10年

全民勇武呢？50萬勇武派你又點睇？
大家一日未有流血抗爭心理，只會比人慢慢清算

恐懼係人都有，我希望全民勇武，齊上齊落唔係一句口號，如果有200萬手足好似612咁，1212咁前進就好了。

理想當然係無人被捕，但更理想係6000個被捕手足都無罪煲底見，呢點只有推翻政權先可以完成到。
三罷之日可能就係全民勇武之日，一齊完成五大訴求

而家太撚多便衣
又狂鳩拉
暗殺被送中被自殺一定有唔少

班狗根本都唔擺大家在眼內...
各位以為自己好撚醒諗D咩對策黎對攻有得贏...實際上人地根本都唔在乎你..

最簡單講資源..人地無限水喉人力物力
我們就乜都要眾籌....文具都買唔起

未試過真係唔知 但對我黎講就算全民勇武都已經嚟得太遲所以我始終仲有些少保留

依家班所謂當權者所用既手法已經升級到 想清洗所有企係政權對立面嘅人，而家要全民勇武確實要有死既決心同覺悟

Sad but ture但係sorry,我地唔會放棄
香港人選擇左抗爭一刻開始 ，就翻唔到轉頭，旨差在用咩方式，之前就街頭，而家就經濟，無人知下一步會係咩

得個幾個真勇武
跟住仲要唔比人組隊
叫你班廢物幫手做少少野全部企晒係到
真·兄弟爬山 各有各做

講真，打經濟戰同打街頭戰本身就係兩班人黎
唔覺會有影響

推！

心態正確，推！

其實啲乜乜小隊好似都係online game 組隊咁問人組 冇鬼就假啦

推啦，靜靜雞你老無

推啊，dllmcfh

廳日之前上熱門

dllm,呢d先係人看噶嘛

靜llm,邊9個話靜靜雞啊

送頭時間表係邊個on9講先

cls,推啦
再靜就真係收皮啦

推post要緊，屌鬼遲d先

錢就無限 人唔係
狗唔夠人要瘋狂ot
仲要問柳記借人

馬達

回錯

9 upper

佢地唔醒，但有資源

Tui

認同呀..
越黎越覺得好多時勇武根本孤軍作戰，地下化太難，反而不斷俾人暗殺清除。
根本香港人太天真，唔知對家有咩手段同科技。
舉個例，有手機既地方就無秘密，現時科技下，你個手機隨時24小時都俾人監聽住，無論你開緊機定熄機，都有辦法監聽。就算你無外洩號碼，甚至係新電話，佢都有方法查到。

點解次次有活動前就拉人？我諗到既原因有兩個。
一：放長線釣大魚，要儲夠料，一拉就可以告到你甩唔到身，儲齊罪名一網打盡送入去十年；二：阻嚇勇武新血，等人衡量代價後唔敢出黎。
事實應該同樓主講既一樣，好多小隊已經被秘密監視住。

仲有除左港共狗隊，中共都有好多秘密警察落左黎，佢地用既手段同港共完全唔同，有黎自軍方同六一零，好多棄屍案包括陳彥霖案，應該都出自佢地手筆。
佢地專玩暗中綁架丶暗殺丶人格摧毀包括強姦輪姦，藉以散播恐怖。

勇武地下化反而變相令勇武小隊成為焦點，幫助左中共港共集中資源針對勇武組織
對中共黎講，係二百萬個敵人同二千個敵人既分別

Pu

6500 部電話 + 支那ai bigdata

冇不反和理非咪又照行
實有人唔肯轉勇不過冇9成咁多

推左先

推呢個

一直講全民抗爭
係時候進化喇香港人
3個5個佢可以鳩作係恐怖主義
300萬500萬就係民族起義！！！

和勇不分 光復香港 時代革命

收皮啦
狗仔有槍有炮強姦緊手足

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

點解會係對勇武講而唔係問班所謂和理非幾時肯升級
夠多人肯做勇武嘅話駛撚地下化駛撚小隊？
而家唔係接唔接受係有冇得揀 唔通明明識人都要單機出去？
單機你又捉鬼小隊你又話滲透

和勇合一做唔到唔係因為勇武企太前
係和理非根本唔夠膽去護 你俾到信心人地一定有充足cover咩？

點解會講到變咗勇武嘅負任
唔通勇武裝修嘅時候仲要派宣傳單張招募新人？

推呢個

咁點解之前要話小隊，地下化

任何時間都係，請全力支持前線決定，不分化

平時遊行果D 多數係鳩拉, 拉完告唔入

7月-10月果陣, 幾乎日日都有街頭衝突, 的確係唔夠人
所以先會咁多 普通話防暴出現, 去補充人數

家陣小左街頭衝突, 佢地就可以集中資源去捉勇武小隊

再補充下
依家和理非唔係唔敢升級
而係冇機會升級
因為勇武同和理非次之間資訊流通係真係斷咗
以前遊行係有個sense係知道有風險（好主要係冇不反），出得去係預撚咗會升級，而且冇小隊化，冇小隊嘅鳩流流都可以一步一步企前啲，依家？次次出不反，遊行人士一嚟安穩心態啦，豬嘴唔帶，連面都包唔好。其實依個責任係全部人都要負，因為依家又回復返之前「冇不反會犯法，有不反唔會犯法」嗰個心態。之前遍地開花都一直都冇不反啦，嗰陣心態係整體都勇武啲，唔同依家，有不反但又要有小隊偷偷地裝修，「唔好捉鬼」，但和勇冇溝通過真係預唔撚到依啲事個喎（但警甴跟晒線，有情報真係預撚晒啦），一句講晒，警甴在暗，我地在明，佢有晒半年情報網，我地只有公海，我認為返返「地面化」先係對我地最有利

其實依個情況真係8月嗰陣loop過啦，又係一段時間話「靜晒」，而解決「靜晒」嘅主要方法都只有一個，就係好多人都係用「二百萬人都升級贏咗」，但手法唔係屌和理非唔肯升級，話和理非行動冇用，話和理非俾便衣打都唔反抗係送頭，而係幫佢地搵一個易啲升級嘅方法（係呀，唔敢行多步，要人送到入口，伸手拉先肯郁嘅人係大多數，但你想唔想贏丫？）
以前咪有文宣教過大家囉

重回返重點，就係和勇之間一定要有資訊互通，啫係變相要「地面化」

傻尻....唔好睇輕對手

你有冇想過,之前遊行可以順便開花, 係狗放水呢?

之前燒MK黨鐵站日日CAMPFIRE式燒, 你信狗冇能力阻止?

覺唔覺區議會後, 即刻連小型塞路, 連儂都9秒9拉?

地面化和理非隨時跟機, 又係咪極易比鬼混入跟蹤呢?

香港獨立 惟一出路

同埋我哋嘅焦點俾佢地打散晒，已經講過二百萬次，對準政權！
和你乜都好，係對準政權！唔係要對付藍絲！係對準政權！

好撚同意

推一推

我地個名好L似

我係林鄭老豆 攞正牌屌佢老母

咁岩既 我都係

再推

幾長下但睇完1樓，畀足面樓主，屌得了

你話和理非跟唔上升級，咁你答我和理非人係想點升級? 食黃店打經驗戰? 咁罷工未罷交稅未?
根本你班垃圾和理非就唔撚團結嘅，成日掛住二百萬人條數喺度ff，二百萬人行街咋，連帶個豬嘴都驚俾狗搜袋驚被捕呀
成撚日喺度話二百萬人拉得幾多個，又唔撚見你班仆街坐撚晒喺馬路好似劉細良同當年佔中所講咁，又唔撚見你哋全部人豬嘴眼罩blackbloc，已經唔撚係叫你着咩gear 防彈vest 頭盔 武器，而你班撚屌連最基本做哨都唔撚柒去做呀屌你

我問你，除咗迪卡儂國難同五金鋪，你仲識啲咩門路去買嘢? 而你同我講連去五金鋪拎一百幾十蚊買隻豬嘴，去運動用品店買副泳鏡，安全用品鋪wargame鋪買副眼罩都唔撚識，乜柒都要物資站捐俾你，瞓撚咗幾耐呀物資站七月已經轉晒私倉啦仲派街，你識唔撚識㗎

真係屌你都廢鳩事，上面真係邊皮都hi唔到

地面化，你學識用tg未呀，咪撚當tg係deep web咁先得㗎，全部都公海全部都有狗㗎啦，同連登呢度一鳩樣㗎啦。唯一唔同係tg冇大台囉，更唔會有你呢啲on9仔扮到好撚醒，然後冇人屌醒你仲話樓主好撚柒叻呀咁囉